屌你老母 插隊撚 遊行唔入維園撚

利申：不割，但要改善

講到口臭到今日都仲有咁撚多插隊撚

眼見好多人都係天后出發，但泥到天后唔入左維園先而直接行大路去銅鑼灣係咩玩法？？？？

咁點解你唔直接係中環等？？

出泥遊行你唔入去維園數人頭 跟住返到屋企又嬲又話冇可能得咁少人又話民陣點錯數 要交代？？

但你連自己個人頭都唔肯企多陣比人點，你嬲你怪人？？

一路企緊等入維園都一路大叫你班仆街做插隊撚係我

仆你個街真係

推1

推2

Yup

推3

Hi 借位

許志峯比人噴眼果單嘢上咗reddit, 手足唔該幫手upvote同comment

推4

重點係個工展會阻住

推5

自己人屌咩野？

係 佢係阻鳩住 但因為有工展會舊野係到你就唔入維園數人頭？？？

不割 但要改善

推6

推7

推8

推9

嘗試整理今日維園塞人情況

俾你睇下隔離post

利申係銅鑼灣入塞撚到腰斬

【元旦遊行】
【民陣推算：逾103萬人 警方估算：約6萬人】

民陣發起元旦遊行，下午5時半後應警方指示，中止遊行及集會活動。民陣表示，無法完全準確計算遊行人數，但推算人數超過去年6月9日遊行的103萬人。警方表示，截至下午5時15分，當時在維園及已經出發的合共有60560人。

民陣表示，推算是基於6時15分已計算的人數、港島各區的遊行隊伍情況、與6月9日對比遊行提前起步及軒尼詩道東行線情況等多項因素。民陣相信，今日的遊行結束時間將比當日更為晚，因此認為遊行人數是超過當日的103萬人。

你係想刷高6萬呢個數字?🤣🤣🤣

其實民陣點解一定要係維園草地點人數先
利申：塞咗係入面4 個鐘

你唔去屌數人數果個 迫鳩人同你一齊鳩企
戇撚鳩

七個月仲著緊人數？

明明講好咗行獅子山 係都要去鑽石山

咁，你知唔知道，有好多人明知道留係維園，最少等2-3小時，但係都心甘情願咁樣去等，冇一句怨言。

我地出黎係show人數，唔係鬥快。
我地昨天有103萬人！已經非常好成績，超出預算！
多謝大家既忍耐 ！